我係渣男 型到跌渣嗰種

Castle Peak Hospital
Phone: 2456 7111

收嗲啦

噼啪你個隆叮咚～

bring me home

柒雲狗

切腸仔.gif

高汁

係型雲哥

洗你講

吓

勁

唔同意？

笑

都幾勁

頂你個肺 輸左波

我咪係型男

Btw

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
CUHK Med Fac
IQ 135
British/Canadian Passport Holder

一買就輸

屌屌屌
差一粒

好型

做乜柒開咁多垃圾post

高汁postssss

。。。

手天使糖糖

型死啦